"niemand mag zich jammer trotser of verfijning in de leraar van een school, Harriet.
Ik durf Miss Nash jaloers op zou je zo'n gelegenheid als deze worden getrouwd.
Zelfs deze verovering lijkt waardevol in haar ogen.
Voor elk ding superieur voor u, ik veronderstel dat zij heeft helemaal in het donker.
De attenties van een bepaalde persoon kan nauwelijks worden onder de tittel-babbelen van Highbury.
Tot op heden heb ik zin in jij en ik zijn de enige personen aan wie zijn looks en omgangsvormen hebben verklaard zelf."
Harriet bloosde en glimlachte, en zei iets over af dat mensen wil zoveel van haar.
Het idee van Mr. Elton was zeker gejuich; maar toch, na een tijd was ze offerte-hearted opnieuw naar de afgekeurde Mr. Martin.
"Nu hij heeft mijn brief," zei ze zachtjes.
"Ik vraag me af wat ze allemaal doen of zijn zussen weet -- als hij ontevreden is, worden ze ongelukkig .
Ik hoop dat hij er geen bezwaar tegen het zo prettig."
"Laten we diegenen onder onze afwezige vrienden die meer vrolijk werkzaam zijn," riep Emma.
"Op dit moment wellicht Mr. Elton is shewing uw foto aan zijn moeder en zusters, te vertellen hoe veel mooier is het origineel, en nadat ze gevraagd om hem vijf of zes keer, waardoor ze graag uw naam, uw eigen beste naam."
"My picture!--maar hij heeft mijn beeld in Bond Street."
"heeft hij dus!--ik weet niets van Mr. Elton.
Nee, mijn lieve kleine bescheiden Harriet, afhankelijk van het beeld is niet in Bond-straat tot net voordat hij zijn paard naar morrow.
Het is compagnon alle vanavond , zijn troost, zijn genot.
Hij opent zijn ontwerpen naar zijn familie, maar voert u onder hen, verspreidt door de partij die pleasantest gevoelens van onze natuur, enthousiast nieuwsgierigheid en warme prepossession.
Hoe vrolijk, hoe geanimeerd hoe verdacht, hoe druk hun verbeelding allemaal!"
Harriet glimlachte opnieuw en haar glimlach groeide sterker.
